Структура:
   - Главная `/`
   - Блог `/posts`
     - Отдельный пост `posts/1`
   - Авторы `users`
     - Отдельный автор `users/2`
   - 404

1. Добавьте в `Header` меню навигации.
2. Напишите роуты и добавьте их в приложение
3. При переходе на `/posts` загружать и отрисовывать посты по ссылке `https://ajax.test-danit.com/api/json/posts`;
4. При переходе на `/users` загружать и отрисовывать авторов по ссылке `https://ajax.test-danit.com/api/json/users`;
5. При клике на отдельный пост открывать страницу отдельного поста, загружать и отрисовывать пост по ссылке `https://ajax.test-danit.com/api/json/posts/{postId}`;
6. При клике на отдельного автора открывать страницу отдельного автора, загружать и отрисовывать информацию по ссылке `https://ajax.test-danit.com/api/json/users/{userId}`;
7. Добавить `BackButton`;
8. Добавить `Go To Home` button;
9. Добавить 404 страницу;
10. Реализовать страницу логина и вход на страницу блога только для залогиненых пользователей;
11. Перепишем на хуки и починим стили активной ссылки для `home page`;
12. [Восстановление скрола](https://v5.reactrouter.com/web/guides/scroll-restoration);